請各位A0男士好好珍惜願意接納你地既女仔

同A0一齊真係好辛苦
但冇辦法啦 自己簡
我都係想有個渠道呻下姐

當你擁有嘅時候 你都唔會珍惜
因為另一半係你身邊隨手可得

有人接納就唔係A0 啦

係咪個男仔太唔識做恰下恰下

唔係A0 又厭人地有ex 唔係第一次， 係a0 又厭人冇拍過拖冇經驗，到底想點

又抵毀我地a0手足

好似舊面粉咁
任你搓
最少都叫真心真意俾你搓
教得唔好另外
唔識搓唔好瀨面粉唔靚

標題矛盾到仆街

講detail d ok?

A0又點接納呀仆街

咩料
你依家覺得條仔有問題又賴係A0問題
咁對A0嘅巴打好唔公平喎

唯才是用

請問邊個未拍過拖就A1開始跳錶

收嗲啦賤女人 我忍撚夠你啦

唔識浪漫唔識氹女仔

Diu 講到女仔無a0咁

我都同緊A0仔拍左拖兩年 雖然佢成日踢一踢先郁一郁
但其實我睇得出佢好錫我行山驚我仆街捉到我隻手實一實同埋好遷就我冇乜發過我脾氣

利申
19 A0
我想珍惜你 俾次機會我

佢都接納你好多既第一次唔係同佢經歷
打個和

同A0一齊真係好似阿媽湊仔咁

嫌棄咪分手囉咁多嗲

利申A0

我之前都覺得毒撚A0好
怕怕醜醜幾得意

A0全部都係冇經驗所以我都冇辦法總括
教下囉 就好似樓上講 真心真意比你搓